[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (374)

Post呢

慢

留名

美國正仆街

刷角呀屌你

睇佢都係唔知自己1001

出事前 唔派了

頭先咁都唔入

5.5s爆了 買左2 注嫁屌

明明羊都變豬

放棄了 下場FC愛緩先

贏7.0唔得咩

有矛手足派我再起機

老美0角 屌

8c plz

唉，比多3c啦

刷一角洗死

刷角啦洪都 刷埋佢

7c -1

-1ccc

完場啦好嗎

7C

NGNNG

主入多粒啦

入啦屌

6.5s爆埋

6.5s爆埋 屌啦

我就搞掂
幫手足叫埋8C

洪都拉cccc 快入pls

6.5c大 cashed，幫手足推多1c

8.5big 叫親都無，比一次黎

洪都拉斯輸6球都正氣刷角
仆街啦美國

-1c

8C8C

7c goalll 麵
老美入波 洪都刷角 洗唔洗分得咁清

fc 回到2.16 仲買唔買

仆街 輸咁多爆乜7 C

死賤種美國狗

正氣美國
希望不死鳥都正氣😁😁

唔知自己1001左唔該巴打

同路

Fc 乜撚野
十幾廿隊fc

比多角比多角

刷多個

ALL IN NO GOAL 當收息

刷多角啦

塞爾維亞[-0.5/-1]
威爾斯[0/+0.5]
烏克蘭[+1]
墨西哥
美國
美國第七球

日乙
比馬

我好垃圾

fc barcelona

老美刷c蹬

半2 咁爆c

比多角啦

7c收錢

美係狗

入6粒補2分鐘

準時收工

Fc united

刷埋佢呀洪都

屌完埸

Fcb

6-0 7C FT

求下你唔好

岩岩好主其他

8c手足

買咗幾多

岩岩好 7角

角細輸400 無啦啦下半咁爆

屌又完場前爆多一角

仆街死都唔比多粒

輸剩$10

7c

美國佬正仆街

想要水戶主勝

買咗7.5s 嚇死

屌你40幾分鐘6.0 跟住咩都無

愛媛2.16 鳥

我想水戶串長崎 有冇人同路

一起身就輸錢

浦和紅鑽垃圾隊

長崎 水戶諗緊

點解唔比多個我

入球6.5細
角球6.5大

今日全日休息
唔玩了

Lm

我

me

橙

角6.5大未派水

洪都真係算係咁
輸6:0都單邊刷夠7c

將今朝條2串1羸番黎果D 推過去

上兩場 輸比綠因 所以我要買佢對家

唔好話美帝一角都唔刷

2隊都好正氣
1隊刷角 1隊刷入球

結果/訊息 : 即時過戶 提款已被接受。
戶口結餘已更新。

溫馨提示，送錢都唔好送俾日假

今晚再黎

點解睇唔到既

腦魔 我我我

點解睇唔到呢個po

屌

愛援交

唔知搞咩

iPhone睇到

水戶

Ng 輸$500
角大 +$2500

水戶 串 長崎 gogo

水戶 1.5半大
不死鳥 2.5全大

琴晚完左土耳其之後狂輸， 輸撚左5k

琴晚果$300 推整都係$2000

對哂
利申: 呢期無運

Me

即場日乙全場大細有1.5球盤

刀仔鋸大樹

西迷今次到你派我啦

利申：追數 今朝豬晒

俄羅斯苦主

可能人地中呢

水户

愛緩

係愛呀哈利

fc愛媛都唔買
唔好話識買波

點解馬會咁耐都未show美國角球？

水戶平手派錢咁派

唔識 我就買水戶

輸左搵你派我

肯定7

水戶果場走盤多

錫錫

愛媛fg上呀

水戶gogogo

買細收息

愛fg

水戶殺呀

Link?

肛子好

水戶都唔識買不如戒賭

1c

10

肛肛好

Goal!

屌你改番名

未買就入左

水1:0

1-0

88

Goallllll

1 0 ！！！

1:0 屌你老母 GOGOGO

起身買乜輸乜 客fg

好波入多粒半大

我屌你老母

痴撚線快到

輕鬆

咁兒戲

1射就入

Fc援交

唔好gel住

水戶啪啪啪

水戶加油

又係你啊屌你

援交

追和反cup叫爆區

水戶入多粒

1-0頂到完 or主隊洗

半大

角大 2.5/3s

愛媛反cup

美國場角球仲唔派 想點呀

( Show Blocked User - 運混溫 )

派咗其他未派角

小注
唔識日本

水戶繼續入

啲媛交妹真係好古滑

支持

俾人中出457

10.5s

客 ng

1:2 1:3 2:3

刷角入波啦水戶

主ng

客ng

水戶細角

愛援cup，送$100比一位

lm

不了

lm了

主第二球

支持水戶456炒鳩緩交

援交妹cup la

入多粒啦 水戶

feel到愛媛就入

水戶半場456啦

買咗2:0啊屌你老母 水戶

角球派未 唔想入錢買波

6.5大仲未派?

比多粒黎

水戶 第二球 !

刷角呀

水戶入多粒未

水戶準備

巴打淨係玩角球

水戶ng

手足你場場買大

愛媛ng

有買其他 冇屌姐

不死鳥回飛了

是但一隊入多粒先啦

水戶 ng

唔通買細練心跳

水戶入未

客Ng

買過一次 驚足十幾分鐘

不死雞 讓人？

水戶 快入 無時間啦

輕鬆半格

一買果下就開始驚
你買埋我果份

豬持

愛媛cup到唔走盤me 刀派u

我發現我屌角個時次次都見到你
我都係會買大 次次都同你同路

LM

刷未

水戶 第二球 快

半大已死

買左援交既可以補主ng 好撚廢

今場冇得買 狗會唔派錢

水戶半場唔入多粒當輸

屌定先 不死雀食撚屎

屌 7c 仲唔派 點玩ar...

美國場角仲未派

agger

4c

半場入多球水戶 無時間啦

援交越位多過射門

第2場 allin 下盤 主客和
會唔會太搏

派咗俾兩位巴打，祝贏多啲

好波

今場發威 唔係點會讓人

有錢賭了

幾撚時派呀屌你 墨閪.哥又唔爭氣入多球

入多粒啦屌你

美國x墨閪 fatfat

美國派未

傻閪

光總下午茶點揀

長期成功盤

2個戶口都有

thx手足派完即屌注先

咁快輸左佢。

咁黑心。。

5c

戒賭啦
又派返比狗會

其實美國果場角球馬會睇緊咩？

有啲咩

係咪想計埋佢計錯果隻，total計8隻

咁快手

咁爽?

上星期先中完伏

如果係真既，我就可以派

唔好咁口廿

記錯

上盤啦緊係

我諗住食吉野家

有冇可能睇完原來得5c

不死鳥 半大

成功丸fg

水戶快刷c

整多粒半大先

開波前水戶低水。入波後fc低水
下半場cup唔到都會和

塞爾維亞[-0.5/-1]
威爾斯[0/+0.5]
烏克蘭[+1]
墨西哥
美國
美國第七球

日乙
比馬
東京細波

岩呀

半大 屌佢老鼠

見到係到乞咩西心水既人留言 真係笑 你爛出去啦

愛援交咁廢

SOR

神奇更衣室

半場球證睇有冇糧出就掂

走盤都願意了

京都不死烏 唔中我頭__屎坑

派未 成日唔洗賭?

Yes

光總要不死鳥？

咪撚jer我派錢啦
屌你老母依家重新睇過場波數緊角呀
你估我做操盤手好易做呀

你醒未

無買 想睇佢頭浸屎坑

未

半場？

有無手足派我
一唔賭就連中

留錢買屁馬

考慮戒賭

根本就唔係操盤手派
係有committee做呢d. case

唔出水點派

又同路了

過一排無野做
做職賭

有無阿德同路

辭職？

墨西哥/細
美國
明明比哂谷

東京綠茵 半大全大

無谷

反底無難度

比人炒

原來仲有威爾斯同塞爾
講起就嬲
自己無買

黑卡大戶比人炒

高蛇

綠茵

水戶收錢未

tg bighamsik

綠茵強勢

下半入多球

岐阜強勢

得到同樣快樂

有無手足真係職賭
做埋下個月
5月無野做

乜大胃真係有谷嫁?

全大唔洗愁

水戶高位迫搶同防反踢得好高愛緩好多

唔入多粒晒鳩氣啦

一係搵人介紹份工比我
我平時最叻唔做野
偷懶
最好返工可以度波玩手機溝女食零食

又fake我

職乞就大把

綠茵入未

成功丸今次要成功

入多粒定定驚ok?

太多行家
我驚我半個月先食得一碗譚

職賭出路唔好
想轉行職乞有咩要注意

冰封?

岐阜入先

唔會呀中1次夠食兩碗
Btw 派未呀

我依家做緊

黑名單 反cup子 西面妹
果堆人要注意一下
成日爭飯開
同埋最緊要戒訓教

韓仔輸哂

求撚其啦 買左大波波

pm me 介紹埋

刷角

我都係
唔係叫你派 馬角

Chow
Ah tak 11.5s 盤
比馬
徳島

希望大定認清楚

呀德角細不敢

係

豉油條撚屌係職乞之王

Sleep is for the weak

職乞

愛援入未

戒訓教呀

諗起上次9527去左訓教
咁就無左100

同埋小心黑名單
佢好惡

援交妹

我唔訓都抽唔中我 訓覺好過

Sleep is for the week

睇過?

狗黎

有無人可以傳授職乞技術給我

咁簡單

派我 教你

阿德個場咩事
中岸高分d 主場 往績又贏 主場攞10分 阿德 客攞4分 但係 阿德勝竟然熱d

好難咩？

9527～起我眼中先係專業職乞

跟隊30個鐘唔訓

好撚易 我做你派我ok?

Who a u?

繼續刷啦

唔要了
我賭場波都有200啦

呀德反底

Mememememememee

大胃

依個真 唔會夠佢乞 一個月乞成千蚊

東京入波未

唔入比人入啦

半大全大

夠唔夠嘉欣黎 啲人自願供奉

原來收信徒目的係咁

黑名單=新風記

做左職賭一排 已經約左經紀睇樓啦

有無成功丸同路

援交追和未

我秒回你30個鐘啦不如

仲有無認錯人

30個鐘秒回lihkg

每個風紀都有個狗字 佢叫黑狗

支持9527
跟隊派200
如果有直播睇

On撚9我60個鐘唔訓 馬拉松屌波

我都覺

信唔信得過

可以起機啦

水戶完場未

你食啦 又吹 你走我數都未講

30個鐘唔訓就有400 等陣搞直播 開cam 唔show樣ok ma

跟隊派多$200

轉行做r爛腳 算

有

有性趣

援交入啦

Me...

水戶cash未

不如我遮樣開 咁就600 瘋狂屌波都得啦

撚有走你數

9527 你好睇少我地
我驚你派到手軟 有聯賽果陣我試過足2日無訓過

呢600唔撚要啦
係到跟大蛇買波推幾口都幾千

刷角啦屌

ME 拎600推上去之後

派都唔派你啦 個個月乞成千蚊 派過你幾次 我黑個陣又唔派我

頭場力頂3.5細

劍兒做完fyp啦？

黎個六日馬拉松已經48 小時啦
英超>意假>法假>西假>巴假>美職>墨超>日職>澳職

派其他手足 例如我

9527
如果要確保佢30個鍾唔訓
咁你咪都要Mon足佢30個鐘
辛苦自己

10.5s頂撚實

原來保特走人數

我德！

賭神保特

乞成千

原來保特走人數咁狗

搵兩個鬥唔訓

原來保特走人數咁狗 大家唔好派佢la咁

完了 轉職職賭了

入波啊東京

希望保特唔係畀人屈啦

水戶刷角入波ok?

仲要比錢人洗

今個星期乞錢記錄
反cup子:1300
屎油:1100
黑名單:1000
毒男:100

坐和望贏囉

水戶啲角去哂邊?

GUN
帶晒全家一齊去再食夾棍
爽死了

保特成日都唔派人

馬會都走我數 我隻美角6.5

1日100場波個陣 真係可以每分鐘都有波踢緊 ON CALL48小時真是不是問題

1.3k 係咪堅呀

日乙真係痴撚線 0球起 1球止

阿德唔敢賭 太鬼
似想引主

比人jer 垃圾風紀

1蚊都乞唔到

屌你老母 諗咁多把撚
合埋眼都識買牙德啦

2017....

OK 收到

365d射門數都信唔過

仲買...

牙德實得！

Yes 呀

財神仆街黎
搞到我以為唔係改圖

不死雀入未呀

繼續刷

ok

池中無角蝦自大
當年丐幫幫主波叔 唔洗乞都有人送錢上門
實行層壓式行乞手法 下層會向上層貢獻 波叔一日坐係度就收500啦

肥傑呢

派我

阿德goal!!!

咁都唔入

援交追和送金融媛交雞丁圖

No thz

大家受教未

買$100都派

仲未有人肯拎呢600

依個真係經典 抽獎網都係波叔

我真係mark過

又jer

Ky 袋$入我地袋

有邊隻係大船？

認真整個抽獎網 一見到毒男呢個名自動抽出 有無得諗

算唔算派錢

一百呢？

邊隊

好撚多人乞

問下佢Mark左邊d lor

定話緊我地係燈 搭沉船

Ali世界第一

即場 1.5/2 大
Fc 愛媛 下一隊入球

屌 快d刷啦

電話好靜😪😪😪

入波未啊

又J我情婦....

講埋呢d野 怕唔怕畀狗咬

事後 問人你冇買咩？

場澳假可以用車神理論

有過兒打狗棒

打定瘋狗針la 好怕一堆狗衝黎亂咬

屌你老母 保特 都唔念下邊個沖落街幾十萬次
我贏派你又點話 你有見過我贏咩

水手

中岸水手有主場之利，球員熟悉球場，現場多fans過客，好難輸bor

大波for sure

就來完場 狗會得6.5s 我寫9.5S 2.04水

咪係

派左一位巴打

最慘係佢wechat set我個名做大偉

咪臭係

好怕怕

主隊有後衛 有龍 有門柱 邊會咁易失波

出咁多水都唔跟 咁黑都走去買過關

咩黎？

長崎

你老母 連黑都要撚我

阿德反底

又黑名單我屌阿

我開頭都以為， 一隊波有後衛有龍門， 要俾人入都唔易
但岩岩場美國顛覆左我既概念

d大陸仔唔識字 但識po對話

專for平手盤
前波台會員車神留落黎既

想知佢有無贏過

你認撚錯啦

我又要

Fc唔好刷角好冇

玩左成晚仲係12 羊多的先

車神有無贏過

nba唔計

有d掛住佢4串5

媛交可不入球？

有次佢為左證明自估中左
貼個對話圖出去
為左攞彩可以去到幾盡

派我派我 27975739

水戶呀屌你肯入未

繼續刷呀

以後MARK低晒派黑名單既飛
再砌返佢個馬會AC出黎 到時就 等佢有錢都無得買

今個星期乞錢記錄
反cup子:1300
屎油:1100
黑名單:1200
毒男:100:~

入啦愛援

一陣有場書包盤

公平咩！

刷佢老味呀

水戶夠膽就頂住9.5s

我有

水戶頂埋

手足認錯人

連c

刷C

一見到275就知係黑單

頂到派100

咁毒

唔係6x22咩

仆街了9c 10.5s完了

屌你c夠未

有人派1k

水戶-1 快手

大家留意下黑名單既職乞紀錄 升得重快過狗會

唔好刷

入波呀 垃圾日乙

東京唔入比人入啦仆街

守乜9啊

刷埋佢啦

刷cccccc

是由 一路路發
黑名單 易柒吾

買左細波 不了

唉 保特咁樣屈我 絕交啦

愛援

Nba 啦 撚樣

是由 一路路發
黑名單 易柒吾寧發

愛援等你呀

入未瞓著啦

不死鳥goal OK?

屌你老母 等陣收工要搵條日本雞出火

水戶快d快多球

個no.淨翻3個字 但前面啲no.係一樣 點解釋

你老味狗會啲人點熱樣做野我打撚左電話上去
佢話仲等緊公佈 佢話多人打左上黎投訴呢場波角球仲未派彩 點呀我想買波呀

我無 你都唔可以有!!!!!!!
就算有人派你 都唔準你買到!!!!!!!!

叫左75分鐘都未入

Agger

比馬搞咩回到1.9

又jer人

越回越愛

日乙 越回越愛

有幾個ac sosad

下半場先ok?

入啦撚樣

刷啦屌你

1:0完100

日乙不嬲愈回愈愛

吊老母 拎光環唔使成本呀?

Ok

Corner

阿衖半大全大無買阿你老母

Cccccccccccc

絕殺 走盤

尋日中五走一

2個ac我都有

有無人派我1k
我可以出賣呢2位會然

要，要，要

角大又贏

屌你 愛援入未

6串22 中哂 派我

刷多幾隻啦你班仆街

27975739

10c pleased

我有30-40個人ac 當中有唔小大蛇 賣哂佢收10k

東京半場入一球先啦

唔係點叫大波啊

屁馬

我都有 有埋大胃毒男二寶

777

愛援先一射門係咪on9

Me pls

有冇人美帝場角仲未派？

命令水戶即刻刷角

半大只需1分鐘未

岐阜禁屌

點解永遠都中唔到6x22

既然大家都想我死 咁我退出啦

中5走1都叫唔中

愛援絕殺啦

中五走一都叫中
咁d細路 測驗99分夠會比老母屌啦

無人想你死 希望你教我職乞 唔想翻工

水戶ng啦
唔好再刷球c

刷角呀撚樣 快手啦

豬豬唔好走

水戶
長崎
水手
比馬
貓貓

Molamola

睇黎又絕殺

不了 希望你可以派比我

愛援
上呀

不死0-1

失敗丸

買少少比馬試下先

入未

不死0-1 過關 希望羸

角大好不

刷角啦屌你

星期六 5 日本乙組聯賽 湘南比馬[0/-0.5] 對 千葉市原[0/+0.5] 25/03 15:00 1.82 2.02
落返1.82 不買了

買咩輸咩

垃圾東京

塞爾維亞[-0.5/-1]
威爾斯[0/+0.5]
烏克蘭[+1]
墨西哥
美國
美國第七球

日乙
比馬
東京細

計我話
今日咁多波
唔買6串22等乜

7蛇比料一定要跟

綠茵睇黎想半和

水戶快刷c入波

po左幾次飛救大家

東京半大派一個

留

絕殺佢老母啦愛援

Lm個啲唔派

水戶連c啦屌

10c?!

愛媛絕殺派

東京綠茵半大全大又輸一場 好擔心高蛇啊

肛子 我

派俾我 27975739

反cup啦不死鳥

差啲咋綠茵

cashed water woo

不死雀我屌你老母

屌 補4 咁多， 又補到我9.5 爆

唔刷角食屎啦

愛援屌你入未呀

有無人要比馬?????????????????

唔派錢點玩啊．

買比馬角大算

4分鐘入左一球就直接完場算

要左

Cup你老味

絕殺啦愛援

等睇東京細波

唔爆派我ok?

入

比馬揮手區

開始落飛，我要佢啦

愛媛好波

垃圾

OK According to 嘉欣, 比馬IS 大船 SO THAT EMPLOY千葉了

嘉欣世界級

8470 讓球 星期六 5
湘南比馬(主) 對 千葉市原(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.02

$ 200.00 $ 200.00

上啊

日乙開細波細角多

踢頭個5分鐘算鳩數啦

比馬半大

啊德

屌你補撚到95, 好彩頂到

ft 1-0 9c?

不死鳥下半場唔該追和反cup

6.1 no goal @1000 cashed

澳假大波

1點細波收息cashed

KAYAN's Law
If A is big ship, then buy A'

得到

me!!!

水戶gel

我要

有位巴打買左援交11k？

有冇完場指數睇下
9角 ？

超生 買左咩

9角

1:0果位抽我

又-1000

keep 屁馬?

我呀！

好似係

不死了 唔cup 我就死了

LIHKG WEB版好ON9
一撳F5 就自動無晒前面LOAD左既頁數 直接得返最後一頁

水戶
成功丸
水手
比馬
貓貓

新bug

利申 好黑

我乞

有冇人持有不死鳥?

我跟你果D都中

無買屁馬

我仲以為得我係咁

不死鳥 半場
我條2x1 生性呀

新更新

識買了

唔識波 買水戶都贏啦

阿德入波未呀

你自己有矛買

買對家？

bet9u

快入

參考下姐

嘉欣氣勢強勁

聽日有冇馬跑同第五場波係乜 ？

無嘉欣你估你地有今日咩

冇
山神對黃蜂

有冇巴打有比馬link

屌 派錢未

LULU好正

綠茵
啊德
比馬

仲可以4串1

綠茵 入一粒都好

美帝角大唔派錢?

1:0位手足派我未

唔係有人派咩

整返注4串1

東京/唔記得咩名 請你立即入波 開個大波波

有買

水手幾角啦

9ar ching

比馬37%控球

全場買角細都贏
一開波已經刷左一角 開9高水

今日勢頭幾好

比馬gogogo

比馬 比人禁屌

阿德半場入番粒先啦

365無左場波

東京快撚啲啦

你老味 睇岩無得買 派未呀你老母閪

比馬求link

澳假已經7c

起馬支持佢

快撚啲入粒先

不死鳥已死

快撚啲開大啦屌

仲未派

馬馬

gchi

馬撚快上

日本仔真易買 全部買細已經gel得頭等收錢
利申買左東京大 反緊手

澳假半大100

千葉fg

塞爾維亞[-0.5/-1]
威爾斯[0/+0.5]
烏克蘭[+1]
墨西哥
美國
美國第七球

比馬
東京細
橫濱

比馬win !

算鳩數啦 半細gel硬

韓國10號台

東京咪撚和啊， 入一粒啦

比馬角大

1:0派果位呢

死日本狗 踢左六十分鐘仲0:0 你老母識唔識踢波

比馬 係咪要屌

Thanks

雨滴巴打派啦

屌你 啊德 點撚樣啊

美國佬角球仲未派

我最後100 allin 左 而家玩都無得玩

屌...

gosll

水手10 半大-1

阿德

你地逼死左我

水手goal

馬馬求你入1

請不要半7

不要死 挽留

入多粒比我派啦

半7 魔咒 shit

過兒

又G

東京場波想點撚樣

GogogogoogogalLL

千其唔好

比馬入未

又阿德 唔得

綠茵 goal

東京

水手gel，話左主場之利，又有現場球迷撐

比馬0c

叻仔

個仔 認住啦 認住那班都係害到你家破人亡既人

東京好波， 整多粒就穩

挽留

bird追和輸半ok？

Tokyooooooooo

比馬快入

又主場開炮

邊個係個仔

半7通常接住全7

比比比比比比比比比比馬

快撚啲整多兩粒啦東京

打撚錯 係阿仔

不死鳥

G持

比馬

冇可能

1001

又輪

oh

水手正屎忽

開定啦

人得一球

唔好斷呀

東京對家唔識知乜鳩隊快入一粒 東京再絕殺

全隊收皮啦

be happy

yoyoyo

我們

我啊

東京比多粒